點解連登有咁多大高登膠存在？

成日笑人新會員
但LIHKG開咗半年都冇

一個二個搬舊高登啲舊文潮文過嚟
人哋唔知咩事就笑人真心

用Emoji/表情就插爆你
話咩高登規矩

衰過啲大中華膠

推

召喚大高登膠

真心想睇下班友有無高登ac幾時註冊😂

岩牙樓豬 , 十卜 ^_^

笑
支持ching ban哂潮文 潮語 icon佢

我法讚成百花齊放

唔好多多規矩

以為高登年資高走去笑人新會然

屌你我響高登果邊過檔，acc都比人bam撚埋，上左高登都十鳩幾年
啱啱因為一個回覆唔啱佢聽就比屈新會員
難得有人跟佢機叫我做會然
痴撚線
呢啲野都好打飛機

無話ban唔ban
但人哋唔識就去笑人好無謂

新會員笑人新會員呢樣真係

有咩就直接屌
笑鳩人最撚on9
當初上高登好多人都係表情撚
比人屌多幾鑊就知咩事
呢度淨係笑鳩人，好似自己拎住啲年資黎做人大佬咁

見字逢賭必輸
見字逢賭必輸
見字逢賭必輸
見字逢賭必輸
見字逢賭必輸

高登根本染左紅, 仲留係裡面JM9

利申: 10年高登仔

大部分咪又係班波台垃圾

又唔好話人垃圾
輸波台善長人翁，日日捐錢畀馬會

大高登膠面紅耳熱
出唔到聲
只好擺低負評

我就唔賭嘅
有心

佢班友就算啦，我諗佢地玩下嫁jei
但班友話人做咩要跟高登傳統嘅同時
點解反而引入左5P傳統呢又?

原來班善長人翁上黎發窮惡

講野有重點又要自相矛盾
唔夠人講就話人係狗話人嬲豬
再唔係就叫佢地班所謂嘅ching出黎
一人吠一句ching ho ball

上網上到咁鳩

唔識又要屌又要問人做乜鳩咪叫唔知醜囉屌你老母

why can't 屌人？？？

😂👍🏻

班新會員現實一定係廢物
想係討論區做革命總司令

秒

得閒諗下實際野啦 係度網上捉5p

大高登膠：新會員衝出嚟柒

屌 search返樓主舊post 原來達粉黎

原來如此

屌咪屌囉
最好直接屌
就咁一句新會然，一句5p字放低
好威咁笑完人就走番出去，乜內容都無
咁對討論有咩幫助

好人好姐上網做認字特警逐個post捉 現實一定係大把時間冇咩朋友

得閒諗下實際野啦

得閒諗下實際野啦 係度網上捉達粉

喂唔係我地話架喎
係你班連登仔又話連登同高登無關係
但係又要守返以前高登嗰邊啲所謂規矩咋喎

達哥fans個個弱撚智真係無錯

屌你老母咪屌你老母囉 重要認埋你做仔咩
叫雞昨我當

米奧系

好人好啫會俾人笑？
樓主咩post柒完黎？

連登做咩要學高登開波台呢??
明明話要同高登割蓆
偏偏又要跟高登開返波台引班賤種過嚟

好想嘔 一班自以為是網上既小醜
唔講以為樓g係連登上將

冇

傻啦 ching睇唔清咩 連登同高登 只係條link同app唔同昨
想要唔同既不如上5p啦

又玩人身攻擊
再唔係就話人係狗
波台垃圾真係易認

多數都係小學生

唔係波台班撚屌一開lihkg就衝哂過黎背叛牙joe
Lihkg撚有人上咩

又認屎認屁

收到風話自己好多女

樓主